阿Paul同世榮開Concert

經過紅隧睇到張Poster
要買飛了
#無蝗家強好過有
利申01年Beyond迷

【黃貫中x葉世榮37BEYOND作品巡迴演唱會】
日期 : 2020年1月17日至19日
票價 : HK$380, HK$680, HK$980
地點 : 香港紅磡體育館

躝啦，搖滾叛徒

黃貫中中坑樣mk腦

葉世榮就收皮啦
廢鳩

垃圾！

護旗 不了

阿paul 以前狂屌政府
而家要北上搵食
國教後無撚出過聲

利申：做過廿幾年歌迷，三人時期都照撐。

屌你老母